覺唔覺過馬路衝紅燈嘅人好低賤？

有法不守之餘仲要隨時害到人

害到咩人？

廢老害司機 每個禮拜一單咁滯

係 次次見到一定呠佢老母臭閪

仲會教壞望到嘅細路仔

而家啲人係好奇怪
成日見到老豆老母拖住個細路衝紅燈

我會㗎車去到勁貼佢先呠

司機吾撚識避架？

有無揸過車

唉屌